唔係笑柒班醫護 佢地信連登班暖氣軍師已經自取滅亡 黎明行動同開花 罷工 班仆街連登仔有邊穫唔係得個講字

黎明水鳩左班學生妹出黎比藍絲拖入車箱毒打
班仆街連登仔同一時間係時事台開侵侵直播post打飛機

根本連登仔就係無出黎罷工班醫護會員
只係煽風點火但又唔會出黎 剩係想坐享享其成

[香港人，反抗] 要贏，必須升級至 全民三罷，甚至 全民勇武

無論係 勇武 或者 罷緊工 既手足 都捱唔到好耐

「我地以為一二一二係衝，點知人地一二一二係退既。」

「望返後面已經冇晒人。」

「如果佢話三罷，或者罷鐵、罷藍舖頭，講完你要真係做先得架。」

擺在面前有兩套方法，
其一是 全民有心理準備作正面衝突，
其二是 全民落實罷工

「但係好多人就係覺得，去到呢個樽頸唔知點做。其實佢心入面明明就知呢兩樣野。」

「希望大家唔好淨係識得講香港人反抗，反抗係做出嚟架，唔係你鳩噏架！」

「我地個個都有夢想架，我地個個都有啲野想做，但係，我地肯犧牲嗰啲野嚟上前線爭取啊！」

勇武 同 醫護 都唔係condom，
所有珍惜生命既香港人，
以及願意付出更多既抗爭者，
請你地加入呢次罷工！

對於全民勇武已經唔抱太大既希望，但係呢次武漢肺炎係一個發動罷工既大好機會
希望全香港人可以真正團結一次

真，最後要返大陸做醫護唔好喊

玻璃心連登仔不願面對

唔通出嚟行動嘅就一定唔係連登仔？念力睇post？
五毛post想抹黑勇武，收皮啦

五味冰火依隻五毛狗又出嚟做野

之前呃正評嘅post
就係為左令啲起底嘅人睇到佢最近紀錄好多正評咁

大家起底睇佢6-12月嘅post就得

傻狗
你半夜出五毛post
搵鬼睇咩
狗就係狗
無腦嘅